{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028264",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "또오리회수산"
    },
    "text": "忠清南道洪城郡西部面南堂航路213番キル1A棟208号には2023年10月28日(土曜日)12時20分に24人の団体客の予約があります。 彼らは3時間ほど食事をすると予想されます。 しかし、10月28日午前から3時30分までは団体客と一緒の食事が難しい場合があるため、この時間に訪れる個人客の食事はできません。 もしその時間に訪問予定があれば、訪問日と時間を調整してください。 また、早めにお越しいただければ、10月24日から29日まで南堂港で開かれる「第22回洪城サラン菊祭り」をご覧いただけます。 この祭りは商店街の建物の隣で開かれるので、ちょっと見回るのもいいですよ。 その他、秋の海老の塩焼きをはじめ、冬から5月までは鳥貝、イイダコ、鳥貝+イイダコしゃぶしゃぶ、ワタリガニ鍋(蒸し)、丸クロソイスープ、各種刺身、各種海鮮など様々なメニューをご提供します。 セットメニューとしては、秋のタンタンタンセット、秋のカルカルカルセット、冬の海セットなどがあります。 これらのセットメニューは、季節の祭りのメインメニューや海鮮盛り合わせ、えび天などを楽しんだ後、食事まで解決できるメニューです。 梱包や宅配サービスも提供されており、全国どこでも宅配便でお送りします。 この食堂はテレビ番組「6時私の故郷」に出演した食堂です。 場所情報は南堂里複合商店街2階で、エレベーターをご利用いただけます。 様々なメニューと価格情報が提供され、変更可能な事項については事業主に問い合わせる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城郡の南堂航路213番キル1A棟208号には何がありますか？",
            "answer": "南堂里複合商店街2階にある食堂があります。"
        },
        {
            "question": "2023年10月28日には何が予約されていますか？",
            "answer": "24人の団体客が予約されています。"
        },
        {
            "question": "団体客はどれくらいの時間食事をする予定ですか？",
            "answer": "3時間ほど食事をする予想です。"
        },
        {
            "question": "10月28日午前から3時30分までの間、団体客と一緒に食事ができない理由は何ですか？",
            "answer": "団体客と一緒の食事が難しい場合があるためです。"
        },
        {
            "question": "南堂港で開催される「第22回洪城サラン菊祭り」はいつ開催されますか？",
            "answer": "10月24日から29日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "「第22回洪城サラン菊祭り」はどこで開催されますか？",
            "answer": "商店街の建物の隣で開催されます。"
        },
        {
            "question": "食堂ではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "秋の海老の塩焼き、冬から5月までの季節メニュー、各種刺身、各種海鮮などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "食堂ではどのようなセットメニューがありますか？",
            "answer": "秋のタンタンタンセット、秋のカルカルカルセット、冬の海セットなどのセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "食堂では宅配サービスも提供されていますか？",
            "answer": "はい、梱包や宅配サービスも提供されています。全国どこでも宅配便でお送りします。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "この食堂はテレビ番組「6時私の故郷」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "食堂の場所は南堂里複合商店街2階です。エレベーターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "メニューや価格についてはどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "詳細なメニューや価格情報については事業主に問い合わせる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 473
    }
}